尖東勇武手足要救呀

尖東勇武手足要救呀 俾人圍死咗啦
啲人去哂邊呀。。。